其實對付唔到內鬼，都只係呢個原因

就係啲狗知道佢地一衝，冇人夠膽守係度反擊，結果內鬼都可以好安全咁拉人，因為成班人掛住跑冇諗過蟻多真係可以嬲死象

推